贏就大聲講，輸就潛水

大家身邊有無D fd係賽前唔會講買乜，賽後就會腥張飛出黎，但永遠腥出黎既飛都係贏錢，賽前問佢買乜又唔會講，咁腥出黎做乜9呀，有料就賽前教人買，想點ja,想人覺得你勁？想人羨慕你贏錢？

係

除左讚佢叻仔，重可以點應佢

傻鳩先會俾人知你贏錢

唔係點認叻呢

贏咁多，請食飯啦，仆街仔

跟住就會話，輸錢無話你知ja